點擊此處與性感美男展開激情對話

Hello大家好

唔好負皮我pls

hi

你最近好嗎？

做緊咩

改咗名唔認得你！

上緊堂

睇片定live

錫緊人春袋

想覆機點知原來推爆咗
唔知仲睇唔睇到

負皮

原來係gaylo

睇片呀 掛住上山唔記得晒上堂

呢排有咩搞

eat new punjab club?

返工返學

仲要睇幾耐呀

忙唔忙呀

又唔算忙嘅
但好空虛
就算得閒都唔知有咩做

我諗10粒鐘ok

Black Sheep 應該質素有保證
幾時同我hehe食

禾食過buenos aires polo club係幾巧食的
佢個spinach and provolone empanada
carbone刀想試

返工好得閒？

會死㗎喎

返好少咋
一個星期一兩日

返學呢咁

一個星期四日
基本上淨係得上晝堂
所以下晝好得閒

ok嘅 成個sem都冇用過腦

唔怪之得
咪訓下晏教煲下劇

睇好多動漫
但越睇越空虛

同朋友出去行吓

就係呢點
我感覺自己中學畢業之後人際關係完全係停滯不前
甚至倒退
返咗半年學一個新朋友都識唔到
舊朋友又越嚟越少見

禾明白你
想約個人出嚟都難
而且依家又冇乜機會識同學
真係唔知可以點

想同人傾計唯有上連登r下水吹

係
好空虛

舊朋友平時會唔會傾兩句

喵

你最近還好嗎

尚愛看少女漫畫

傾就成日有得傾
見就好少見

看bl漫畫嗎？

既然成日傾不如搵日約出嚟？

唔係咁易的
各有各忙

袋仔fail

我不看bl的

就快食到破產
Good Air Polo Club jot低先
Carbone 呢少貴但堅好食
香港最好食嘅NY-Italian 沒有之一
之前請舊同事食有開咗支red 就2,400 3pax

但如果想食正宗意大利嘢嘅話
我推介Bombana
如果唔係貴到fihi咁(2,750 per head for tasting menu + wine pairing)
我就會好想翻兜

意大利嘢tosca 或者 locanda都ok

Both 1-star ?

locanda no star but still

Sor原來locanda係plate
係咪平啲㗎

i think similar

咁試tosca 算數
定你覺得邊間好食啲
(好似係同一個chef開嘅？)

肺炎袋

衰菜！幾驚你搵唔到我

衰袋！幾驚你真係中肺炎

不要破壞我的69個負皮！

百無禁忌，邊有禁易

我好掛住你

me too

負皮死全家呀

你呢排有冇新故呀

有

Wowwwww你最新嗰個故....
係咪易玄光會同個男嘅...

今日做左乜黎

今日睇咗die harddddddddddddd
好好睇！！
Netflix 更新左好多戲
因間睇埋水行俠

你想嗎？

係呀睇完好興舊

奮

興奮到打錯字

Yesss最愛hehe

你鐘意old school?

係呀好多都好經典
除咗die hard，John wick都好睇
但我覺得die hard刺激啲

我小學鐘意睇Robocop

Yeah我覺得舊版好睇過新版
仲有The Terminator

舊版有feel啲 你咁鐘意睇西片既

因為之前電視成日播
依家viutv96台又播返舊戲

有無睇過啲黑白默劇

咁又冇
有冇推薦

Charlie Chaplin同埋The Three Stooges 而家睇返有小小恐怖

好我睇吓先
點解恐怖

我來了

黑白劇 有小小壓抑？

今日有咩搞

可能啲顏色太單調同沉

但係細個好鍾意睇

因為冇其他嘢睇

講到我60碎

有冇睇粵語殘片

許冠傑果啲算唔算

汪明荃嗰啲

咁又無 袋仔係咪轉生人

我睇開大戲

睇神功戲

你勁old

我嗌你睇 我驚驚

我同你一齊睇咪唔驚

呢啲戲唔係想睇就有

你一定有收藏開

好恐怖 係俾死人睇個

我睇過

咁顛 唔好坐第一排

以前屋企人帶我去
夜晚第一排好多人

第一排係俾死左既人坐 好似係咁

嘻嘻本身都係做俾佢地睇

睇盂蘭神功

呢個唔得了
醉怕恐怖片

禾仲以為你好大膽

做咩食禾

不我好細膽
睇小丑都要合埋眼

禾都係 抱我

上你屋企一齊睇

除褲等你

你改名做鹹濕菜

我只是習慣在家不穿褲子

會穿底褲嗎

只穿底褲

原來鹹濕仔係我

你已經係變態仔

對你先係咁

禾又過敏 好辛苦

一定係太潮濕了，慘菜

我是不是有暗病

嚴重嘅話不如睇吓醫生
佢會俾啲敏感膏你

啲紋身特別痕

不如試吓曼秀雷敦

中咗

你幫我摸下

你想摸邊

摸耳仔

你真識玩

我鍾意玩頭髮

原來全部野都係假既

想扯你頭髮

咩事

你女人黎？

係呀

想玩你啲頭髮

但我光頭

好痕

屋企有冇cream呀

無阿 食曬

你做乜嘢食啲cream

肚餓

我意思係nivea嗰啲

都係肚餓

咁好唔好食

加啲蛋糕都OK

我鍾意直接噴落口度

我都鍾意噴落人地口度

可以幫我噴嗎

傻閪文青幾時死

想噴落袋仔度

邊個袋先

有乜選擇

美男你勁多負皮

我啱啱睇咗馴龍記

我已經叫佢地唔好負皮但反而仲多

還OK

有冇睇靈魂奇遇記

無 講乜

見主角對生活嘅睇法同我好似，所以想睇下

中伏入場睇 「靈魂奇遇記」 睇到喊 ， 比個外甥女笑

你有無喊

聽日睇，可能會
頭先睇馴龍記3都喊咗

原來袋仔好易喊

是....很weak

你冇狗

對唔住

應該係電話壞左

買過部俾你

有錢袋

正喎 想要

點解咁多負皮？

因為我叫佢地唔好負皮

昨日露營 好攰

Where

石
你還好嗎
Boom呢

很好
boomboom掛住cow仔 唔上水

咁你有溝女嗎？
又溝衰妹好想念她

想比女女cow

小妹不介意...

快

Gay

浪茄

多人嗎？

巧多

會唔會好掃興

又未去到咁多人

我都想去露營！

最近幾好嗎？
係喎同埋屎呢排去咗邊？佢唔上po了嗎？

有咩想傾

唔知自己鍾意男定女

唔知佢 同佢唔熟

好的咁唔理了

佢係個邊死左

好撚慘竟然客死他鄉
希望佢識返嚟

但係好攰

頭先睇咗啲恐怖案件
依家驚驚地訓唔著

攬攬先

Why嘅

睇吓係邊個嚟咗
東！！你好嗎？？

平時好少做運動

搵到一個愛嘅人 相處幸福嘅人
其實男同女 都冇咩問題

Hello

俾個機會你錫我春袋

輕輕留下負皮

想同你一齊做運動

多謝你
咁你呢排有冇咩煩惱

你唔洗返學？
其餘嗰200幾個係咪都係你留

咁鹹濕

衰仔講緊一齊跑步

Hi點美法先？

咁早既

好似你禁美

MCM好喜歡你

好似人生除左諗著要拍拖結婚
冇左呢個想法之後
就開始諗緊要用意義去生存

依家自己一個去睇戲

咁早放學？

係呀依家係online lesson
竟然冇cry

睇乜

我同你個名好夾

2百幾個負皮

袋b 好耐冇見

好耐冇見

嘩 我諗左好耐你係邊個。。。真係勁耐冇見

嘻嘻

好想養隻狗仔陪自己

靈魂奇遇記

得閒互錫？

我以為我睇錯⋯⋯
你去咗邊呀

冇人陪你嗎⋯⋯？

見到啲狗仔冇人領養好慘 同埋唔係樣樣野都想同人講

我覺得養寵物真係幾好
唔開心嗰陣可以攬下佢地
暖粒粒好舒服

環繞左地球一周

係 但屋企人唔俾又冇能力搬出去

真係好！成日可去旅行！
好掛住你呀你最近點

試吓養其他？

淨係想養狗仔

有時都覺得自己幾孤獨

羨慕我啦
都冇咩特別 你呢？嘛嘛哋？

我都想睇戲

我哋一齊睇

相哩

你會唔會吉我

我會好溫柔，放心

唔想返工

可以早啲走嗎

有時偷雞 好想死

咁聽日早啲走啦，不要辛苦自己

走 最後也是自己做

那這樣很辛苦

最辛苦是在工作找不到樂趣

不要做了，浪費時間

還愛看少女漫畫嗎？

你要養我嗎

bl算少女嗎？

不喜歡了，再見👋🏻

新來,點解咁多負皮

除了工作還有其他興趣嗎

你好！最近有什麼煩惱嗎？
佢哋妒忌我嘅美貌

其實我都想禁負皮,可惜禁唔到

頂你
我依家負皮返你先

大家睇完樓主張相都嚇親

紋身算唔算

油毒禿肥矮

你幫人紋？

一嚟就恰9me

俾人紋

你唔認咪得

返工嗰陣諗下紋咩圖案，紋喺邊好
幾時去紋，去邊度紋，分散吓注意力
再唔係悶嘅話咪上嚟吹下水

但你的確係講事實

我一直都在 所以我好悶

仲未瞓覺

慣左2點訓

好咁我地一齊訓

你好呀去咗邊！

hea

聽日唔洗上堂乜

你負皮我？

Online lesson 可以瞓覺

冇

Ok
一唔一齊訓

你好多腐皮

gay

退出連登了

咁你損失

要A住grad了

A不是很好嗎？

唔可以

好聽你講

點解 點解就係唔覆我

溝唔到佢好辛苦

咁你搵到意義未

Hello😅😅

巴打有冇故事分享下

說好的性感美男呢

肥矮唔可以性感⋯⋯？

你唔好咁啦....

你係咪歧視我...

你都幾變態

點解你咁得閒係咁覆post
唔洗番工？

第一日識我？

我上online lesson
你要返工？

食早餐未

食緊乳酪，你呢？

係
黎字派

返工係咪好悶...

個人感覺番學悶啲

有朋友就唔悶

未食

想食咩

我都唔知 返緊工

食咗先返，如果唔係冇精神

係出面做緊嘢

原來是咁，咁做完再食？
想食公仔麵

你係屋企 煮咪得

冇，得辛辣麵
有冇食過芝士麵好好食

邊隻

夜晚食好好味好香

邊度有得買

我記得惠康好似有
食嘢未

食左 收工記得既話去睇下

頭先忍唔住sleep咗，食咩
Sorry記錯惠康係呢隻
嗰隻係7仔

餐肉麵 係咪有隻好鬼辣既

韓國麵？

係

是不是這個
我唔食得辣所以平時冇落辣粉

唔係 都係芝士但係辣既

這個？呢隻ok

冇朋友

碎碎我做你朋友

好似係 好少食

連登有愛

不過不了

759有，好平，可以試吓

為什麼

毒撚一個更開心

你已經看透了

年紀大 連薯片都好少食

點睇有人話你啲gif On9

菜伯平時食開咩

賣點嚟....

駁吾刀...
想問你幾時畫我個名的gif

心情唔好 唔畫

Ok咁你抖下

食菜 食紫菜

我都鍾意食紫菜

請問呢度有冇得轉同性感美女激情對話
最多我+3$

好似真係好少食零食

有j得唔得

你不喜歡食？

你比番三蚊我

唔得我頭先攞咗嚟買糖
你要唔要

又唔係

懶得買嗎

咁我唯有幫你切左佢
冇J咪得

你已經din左

我：

係咪你嚟連環切J兇手

第一次見呢個圖

我都係喺成人台搵到

係 都懶得食

禾刀系，平時好少買
肚餓嘅時候食包就算

你係唔係24小時在線架

係呀24小時秒回

今晚凌晨4點試下先

呢個星期五六先得
平時返學3點就要訓

你要食多啲垃圾先可以長大

好容易熱氣

後生真係好

老人家未到2點已經張床要人

咁咪好幾健康
夜訓黑眼圈好大

冇圖，你話你係奇洛李維斯都得啦

驚你見到我個樣會無地自容

擺上黎睇過好想J

唔係長唔大

同奇洛李維C差唔多

邊度大

訓醒未？

陳同佳mix八兩金差唔多

小袋

會唔會大過個頭

我唔知你頭幾大

同粒提子差唔多

都幾得意

咁你係咪熊貓

你都幾得意

我好似蘋果咁大都得意？

係
還有暗瘡

會唔會好重

點解咁遲覆
我要投訴

頭先去咗練speaking

你承受到既

咁重會唔會甩

撞死你會

怒漢袋撞袋

你小學雞黎

點算我好On9

發生乜事

冇突然之間咁覺得
我講嘢好On9 hehe

嚇 袋仔乜事

袋妹醒覺了

我怕我喺度太on9冇人想理我

頂你我真人勁成熟

唔緊要 我仲on9

Aww我地係天生一對

放工了

你都要走了

辛苦嗎

沒有，不知道走不走到

收到啦收檔啦 又唔係純情白滑處男仔仔

不要再說了

返屋企瞓覺吧

正宗早抖？我DLLM

哈哈笑你

你幾時出黎做野 到時一齊笑

去老人院照顧你嗰時

暗示要repeat 40幾年先畢業？哭撚左

早走早著

....DLLM

帶埋你走

唔捨得香港

我地唔好互相傷害

之後會變好的

你啱費事俾人話我蝦老人家

我屌死你

無可能

大力啲

咁你諗住點

袋仔好多鹹圖 好正

無點

冇貨了

好嘢你買了！今晚可以食！！

連mouse個樣好似港女

樓豬點睇自己個POST 400幾個負皮

跌左係街？

已經食左

未 繼續搵緊
可能搵到老

搵得返了！原來我一直冇帶喺身，嘻嘻

好唔好食

往好方向果邊諗,至少我冇比負皮你

係喎，多謝你

你咩ec

傻仔袋

都幾好味 主要我好肚餓

聽日考中文說話點算

Yeahh你都鍾意食

學校無所謂啦

你以前唔驚嗎

我佛系

禁勁！我緊張就語無論次

我都會

咁點算嗚

試下當周圍無人

用online考可能冇禁驚

無所謂啦 又唔係dse

我最驚係講完都未夠鐘

眨下眼過啦 幾分鐘

Ah eeee好啦你啱！好快就完

真係好快 溫書未

未呀因間先，玩多陣

有乜玩

只係睇電視

溫書啦 小朋友

等陣我電話充緊電

溫書 電話有乜關係

要用電話搵資料

又俾你搵到藉口

依家溫了...

加油

溫..完了...

係咪考完就可以放學

唔..係...考完仲要上多兩堂....

咁慘 我之前係考完就放 一日考一兩科 之後就去唱K

Oh我未開始考，聽日只係考oral
我哋考試都係考完即放，你第二日唔洗考試？

有時要 有時咁啱唔係自己既選修課就唔洗

禁正
你嗰時揀幾多科

2科 你呢

我都係！太廢冇得揀3科
邊2科

好似係BA 同埋 geography

想問下Geog你點讀
我完全唔sick

好似都係背書 我讀書都係廢既

死啦咁有排背，上堂冇聽過
你依家唔廢咪得

而家仲廢 睇你想拎乜level姐

我只求合格
不考dse 的

合格好簡單姐

係咪背就得

係 我記得好似有mc

Yes我唔識睇地圖所以亂填
仲有essay

聽下書咯 中四仲有時間

早晨

學校可以玩電話乜

現在有online lesson
我在床上

考完試就返屋企？

Online考
今日考oral only

咁咪唔洗緊張

係呀真係眨吓眼就完
依家上堂睇緊戲

lunch食乜

大杯麵

夠飽乜

冇所謂，平時都食好少野

搵你做咩

問候我的近況，嘻嘻

約佢出街

我也想
啱啱食咗好e食肉醬意粉，好好味

禾都未食飯

諗住食咩

春袋也不錯

但我得一個

你係陳奕迅嗎

不，我還有六隻手指

你是什麼東西

蔡一迅..

什麼來的

蔡一智和陳奕迅的合體..
很尷尬..

其實係我唔知蔡一智六手指

嘻嘻現在你知道了..

聽日洗唔洗考試

聽日考英文oral，死得

咁點算

好彩係小組討論可以問吓其他人

I agree with you

I don’t know what to do

有無同大波女同學吹水

冇啊全部都係online

你之前又話要返學了

9號先返
但我想留喺屋企

點解

可以訓覺同玩電話

你係肥撚

唉俾你發現左

一齊減肥嗎

訓多陣先
食咗飯未

未

唉頭先唔小心瞓咗

我都想訓

我哋一齊訓

咁早

咁你想做咩..

搞下嘢先啦

今次邊個做1

我黎我黎

但上次搞到我好痛

我牙線黎都痛？

咁我記錯人了

咁多SP？

我狗公嚟

睇得出

咩呀真係咩

答完又唔開心 好難服侍

你先係
我純情小妹來

一日一百個負皮

小妹妹

好難服侍

你係小弟弟

我真的不是狗公

老了

你不要騙我了

你心態老了🚬

Ok咁今次到我做1

一齊訓覺啦

我好攰

琴晚好夜訓..

打少啲飛機

見到你忍唔硬左...

拳頭...

你啲負皮又多左

會唔會突破1千負皮..

太犀利啦你

你有冇份負..

我肯定無啦

太好了我很感動！多謝你

我好似有 應該係禁錯

你手指太肥？

係 對唔字

唔緊要，想食朱古力手指

我手指屎味啱唔啱

你做過咩嚟

挖窿

冇廁紙？

爽啲會 你可以試下

幫人挖？

自己挖 試下先

好痛正唔正常的

係咪手指太大

可能太長了
唔信你試吓

挖鼻屎唔需要咁入

又俾你撚了

我一直都係講鼻屎

嗚原來有問題的是我

太鹹濕啦

典算好牙

無個啦 你係變態佬

見到你先變態

咁難搞啲喎

你食飯未

食左啦 你呢

未，就嚟考英文oral

做咩唔食

太緊張
啱啱食完，好開心

食乜

麻婆豆腐，好好味
你呢

好撚鍾意食麻婆豆腐 我食粟米斑腩

真，好香
班腩好食過肉粒呢

麻婆豆腐先係世一

Hehe忍住辣都要食

你小小都食唔到乜

係
會流眼淚

弱者

你食到？

食到

好勁

咁你好多嘢都食唔到

我食到甜野就 ok

你啲牙咪無曬

冇錯，我其實係冇牙仔

好眼訓

返工悶因為

放工未

放啦 好凍

但琴晚好熱

可能因為落雨

依家咁樣幾舒服

係屋企就舒服

我已經好耐冇出街

有無打J

我冇j

有無幫人打J

幫緊你幫緊你

我鐘意自己打

可以控制返個速度

係咪驚太快會着火

經常燙傷手

你係火焰鳥

因為太快

老問題 訓唔著

啱啱又瞓着咗
依家食緊泡芙

咁多嘢食既

今日買的
你鍾唔鍾意食泡芙

都鐘意食 乜味

普通嗰隻，好鍾意食入面啲cream
之前試過有隻oreo曲奇味都好正

有無食過MK黨鐵站果間

矛，邊間
以前食開bread papa幾好味

西樹應該係

士多啤梨好似幾正正

我們的國家公園

好耐無食過了

芝士蛋糕都好食

甜品我都啱

鍾意食咩甜品

好似都幾鐘意

有冇食過綿綿冰

最近啲事

Oh唔好意思
Hug hug希望你冇事
有咩唔開心都可以講

我無事 多謝你

食咗，午餐肉係萬能key

Dllm嗚
想開新po

一定係，成600幾個

禁完負皮就走

原來今日落雨，唔怪之得禁濕

喂呀

乜樹

好悶..

禾放假都好悶

你今日都方加？

有咩搞
啱啱睇咗us

無 等下去donki行下 今晚燒肉

Donki啲壽司好正

不過好多人

禁早都多人？

係阿

你來了

我唔想溫..巧痛苦一題都唔識

唔解決唔會fail咩咁

對不起...
但我唔知點問..一問就問哂成個 chapter

照問

hello

今日過得開心嗎

Or me

沒關係，等你得閒先

Now

無一日開心

LIHKG習俗

無邊無際

一陣去探朋友嘅貓

呢個係最重要嗰個

Your place or my place

yours

Your place is my place

怕你累...

Send定嚟我逐啲逐啲答

想睇貓仔

多謝你

我氹你開心

到底係邊個一直負皮我屌你老母

佢地好高傲，唔理人要有嘢食先理我

多謝

咩品種

唔知一陣問下

唔該晒

好耐無見

你甩P了

你在外國？

不在

香港？

無錯

禁夜仲未sleep

...失眠

平時幾點訓得著

唔用電話喺床2-3個鐘先瞓到 幾點開始瞓都係咁

試吓訓教前沖熱水涼

就爆...就爆㗎啦！

好

琴日嘅貓貓可唔可愛

甩左成年啦喎...

Ohsorly
你呢排去咗邊

因為佢哋妒忌我美貌

訓覺啦袋仔

你去咗邊

我一直都在

聽日要返學

返幾點

7:40你呢？

朝9晚6 咁你仲唔訓覺

我唔眼瞓
Online lesson可以補眠

我以為你要返學校

後日考試就要....
冇聽過書

聽日溫

完了吧如無意外

懶春袋

中文點溫

問下女同學

想問男同學多啲...

原來你係gay

我唔係...

你係咪想呃我豬

你上我屋企，我證明畀你睇我真係唔係gay

我驚我偷你貓

咁我偷返你隻豬打和

好似都幾好 幾時

就聽日你放工好嗎

咁突然 我想準備下

咁禮拜五好唔好

要夜啲喎

洗唔洗嚟接你

好阿 記得買套

但我不嬲唔用

污糟喎

我洗得好乾淨喎唔驚

我想做0

嗚點解

人地話女人會爽啲

好啦讓比你，但可能會好痛

你咁細

嗚你都未見過

估都估到

好能mean

下

下乜嘢？

我講年紀

Testing

竟然畀你兜到

我真係講年紀

係我心邪了

你一直都係咁

呢排試緊meditation，幾舒服

Test

點試

用身體去試，Netflix 嗰個

茅睇喎

有冇Netflix

呢排睇緊咩

無嘢睇 有咩推介

Brooklyn 99，好好笑

想同你一齊睇

不如因間上我屋企睇

屋企無人？

冇，得我一個，同隻貓

我要同隻貓睇

咁我呢

你自己睇

我拎1001